1. Почему для работы с input не рекомендуется использовать события клавиатуры?

На современных устройствах есть разные способы «ввести что-то». Например, распознавание речи или копировать-вставить с помощью мыши. Из за этого мы можем не отследить все действия пользователя, так как одних клавиатурных событий недостаточно.
События клавиатуры должны использоваться, если мы хотим обрабатывать взаимодействие пользователя именно с клавиатурой.
